東京 日本國家隊 行程 求指教

30號-3號都係住歌舞妓町 5號住鐮倉 大家有無推介補充下我既行程同推薦有咩食 2個人 20萬羊(食加買野同入場卷) 酒店機票車票都唔包 唔夠可以禁錢

8月30號
1點半機 5點半到日本 SKYLINE出上野轉去新宿 (住新宿) 大約8點幾到 食個間計重量俾錢既牛排 之後行一行就返酒店

31號
如果買到日本隊波飛就朝早去川越 諗緊去唔去吉見百穴
場波踢7點 4點幾到球場 睇下官方店同早D入場睇熱身 踢完10點左右 返到新宿12點?可能

1號
朝早11點左右去藏前食泥秋火鍋 然後淺草 雷門寺 然後4點幾去SKYTREE行下再睇夜景 返新宿(未知食咩)

2號
國立東京博物館 >下午秋葉原 > 夜晚中野

3號
朝早 明治神宮 靖國神社 > 中午 >東京鐵塔隔離個神社 東京鐵塔 台場夜景

4號
朝早小田急落箱根 溫泉旅館住一晚

5號
如果箱根一日玩唔晒就朝早繼續 下午鐮倉傍晚江之島

6號
朝早橫須賀 > 中午坐船去千葉鋸山 > 夜晚橫濱(但唔知去邊玩)住橫濱

7號
9行 睇下想買咩就去邊 住可能住成田

8號
朝早新勝寺 11點半前機場CHECK IN 1點半走

買到日本波飛？

未開始賣

出哂名難買wow

最壞打算買黃牛 今場生死戰咁濟對澳洲

點解住新宿要坐skyliner?

NEX去到新宿最少70分鐘, Skyliner轉地鐵隨時快過NEX

skyliner 去上野 41分鐘 上野轉車去新宿快極20分鐘 仲要拉住行李 好似唔係好值快幾分鐘 如果樓主要行上野又另一個講法

箱根如果坐海盜船記得畀錢入vip艙

利申上次成班人迫住喺普通艙甲板

咁我上次好好運 無人坐

無行李
不過又好似係 差10幾分鐘
咁坐咩好

時間啱就可以坐nex
但好似唔係每班都停新宿 你要check
唔洗諗就搭大巴 班次密 唔洗轉車 價錢同nex差唔多
3000円

我坐nex係因為買來回4000yen

但SKY LINE 來回加埋72小時任坐東京地鐵都係5400羊一個人

以為你方便行先
如果講平 搭1000円巴士 再轉jr都好平
再唔係好多搭法都平 搭第二啲列車係日暮里轉車又得
總數都係千幾円
係麻煩在轉車拖行李咋嘛
係東京唔洗買任坐啦 你又唔係要一日去好多地方

我見SKYLINE去新宿先1個鍾左右
NEX 要1個半鍾 所以先揀SKYLINE

你鍾意啦
就算你搭skyline都唔係喺上野轉車

岩岩睇返原來係日暮里轉

THX
同埋箱根一日玩晒定點
我訂左三河屋住 睇佢地圖係大涌谷個頭
怕趕唔切去CHECK IN
所以諗住玩半個箱根就去CHECK IN 然後第2朝再玩埋另外半個先去鐮倉江之島

箱根一日一定玩得晒 跟住d搭車路線兜個圈就完